大家覺得波台最高質會員係邊個？

一定係james奔

牙蓋

自己
客觀評論
從不偏頗

n ben

+1

最低質一定係肉酸

卡勞啦

革命英雄何金水

同埋笠水狗世ching

funson

世清肯認輸 好男人黎

濕鳩liy-好喜歡她

dost

呢個真係駁唔到

空難聯名宿

奇雲道爾

佩雷斯主席

Yes 絲打好中肯

25

#169

Me
我出名是其是非其非 阿奶走意大利文數 佢是我打機好友 照大義滅親 追佢找數
阿狗會然賭豬10萬 理佢係阿狗定獌狗照追擊

牙古路都冇

為理想而戰既人